一直怪錯左鄭錦滿,滿滿

原來係真勇武

蓋清都係

呢個真 人地問起都只會講冷氣軍師

貓貓禮志

關牙滿咩事?
他係入面行水渠走?

貓貓

入去幫手要爬渠走

尋晚已經黃咗，點解今日仲用同一招

愛國的都有外國護照

熱狗又做實事

賣港泛民一個都冇

黎明行動 千祈唔好做呢啲行為

牙蓋成日針牙滿

射撚滿

仲以為佢淨係變態佬一個

你夠係

冷氣軍師黎姐

真手足